[突發］死黑警要迫埋九巴變黨巴？！

以後一定要畀現金搭車

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

九巴高層。。

自推

自推 10

非個人八達通手足就即刻掉左佢換過張

自推 9

自推 8

自推 7

自推 6

自推5

自推 4

自推 3